荃灣港安 u burn with us!!!!!!

6.12金鐘警方暴力鎮壓示威，荃灣港安醫院向警方通報一名在衝突中受傷的示威者下落，最終該示威者在荃灣仁濟醫院被捕。工黨社區幹事趙恩來、荃灣區議員李洪波等人昨到港安抗議，要求院方管理層道歉，以及承諾不向第三者提供病者私隱。

工黨一行六人向港安醫院遞交請願信，港安派人接收信件。趙恩來說，如港安醫院未有回應訴求，未來會採取一系列行動，包括一人一信向國際評核認證機構投訴港安出賣病人私隱、發動居民抵制港安等，強調有關行動原則是不會影響醫院運作。

篤灰篤到你咁開心呀拿